[回帶]點解水浸都只係黃雨？

記住黃雨都會水浸架

不過段片又真係唔錯

睇呢集真係睇到屌出聲

點解

大雨到前面車尾燈都見唔到都無黃雨，咁天文台個警告出黎做乜？